沙田市中心邊度有免費報紙派？

搵來搵去都唔見

買蘋果啦

要拎就拎晒啲党報

有買，但又想攞啲報紙墊煲底